{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Handvaerk/GM0021120729365/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "60/2 Bottle Neck Long Sleeve T-Shirt - Brown"
    },
    "text": "Handvaerk ブランドで製造したレディース用60/2 Bottle Neck Long Sleeve T-Shirtです。 この製品は柔らかくて快適なタッチ感が感じられる100%綿素材で製作されています。 ベーシックなデザインとフィットで活用度が高く、様々なボトムスととても簡単にマッチできるアイテムです。 リブ袖には負担のないゲザーディテールがあり、前面にはポケットディテールが加味されてデイリーTシャツとしておすすめです。 この製品の素材は表地が100%コットンです。 洗濯の際は、次のような注意事項を守ってください。 まず、手洗いまたはドライクリーニングが可能です。 第二に、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 第三に、漂白剤や水に長く浸さないように注意しなければなりません。 第四に、ドライクリーニングの際は必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥をお勧めします。 第七に、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドで製造されましたか？",
            "answer": "このTシャツはHandvaerkブランドで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは柔らかくて快適なタッチ感が感じられる100%綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはベーシックなデザインで、フィット感もあります。様々なボトムスと簡単にマッチするアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴はありますか？",
            "answer": "このTシャツのリブ袖にはゲザーディテールがあり、前面にはポケットディテールが加味されています。デイリーTシャツとしておすすめです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いまたはドライクリーニングが可能です。機械洗濯の際は生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの注意事項はありますか？",
            "answer": "このTシャツは漂白剤や長時間の水浸しを避ける必要があります。また、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような場面で活用できますか？",
            "answer": "このTシャツはベーシックなデザインであり、様々なボトムスとマッチするため、日常の様々な場面で活用できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "このTシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このTシャツは機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材に摩擦による損傷は起こりますか？",
            "answer": "このTシャツの素材は摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 537
    }
}